[
  {
    "Front": "καθαρός",
    "Back": " adj. 1-2: ren"
  },
  {
    "Front": "καθέζοµαι",
    "Back": " vb.: sætter mig"
  },
  {
    "Front": "καθεύδω",
    "Back": " vb.: sover"
  },
  {
    "Front": "κάθηµαι",
    "Back": " vb.: sidder"
  },
  {
    "Front": "καί",
    "Back": " adv.: også"
  },
  {
    "Front": "καί",
    "Back": " konj.: og"
  },
  {
    "Front": "καί - καί",
    "Back": " konj. $: både - og"
  },
  {
    "Front": "καιρός",
    "Back": " sb. 2 m.: rette øjeblik"
  },
  {
    "Front": "καίω",
    "Back": " vb.: brænder"
  },
  {
    "Front": "κακός",
    "Back": " adj. 1-2: ringe, slet, ond"
  },
  {
    "Front": "καλέω",
    "Back": " vb.: kalder"
  },
  {
    "Front": "καλός",
    "Back": " adj. 1-2: smuk; moralsk god"
  },
  {
    "Front": "κάµνω",
    "Back": " vb.: er træt, er syg"
  },
  {
    "Front": "καρπός",
    "Back": " sb. 2 m.: afgrøde"
  },
  {
    "Front": "κατά",
    "Back": " præp. m. akk.: langs, ifølge"
  },
  {
    "Front": "κατά",
    "Back": " præp. m. gen.: ned ad, imod"
  },
  {
    "Front": "κάτω",
    "Back": " adv.: nede"
  },
  {
    "Front": "κεῖµαι",
    "Back": " vb. ureg.: ligger"
  },
  {
    "Front": "κελεύω",
    "Back": " vb.: befaler"
  },
  {
    "Front": "κενός",
    "Back": " adj. 1-2: tom"
  },
  {
    "Front": "κερδαίνω",
    "Back": " vb.: vinder, får udbytte"
  },
  {
    "Front": "κέρδος",
    "Back": " sb. 3 n.: udbytte"
  },
  {
    "Front": "κεφαλή",
    "Back": " sb. 1 f.: hoved"
  },
  {
    "Front": "κήδοµαι",
    "Back": " vb.: bekymrer mig om"
  },
  {
    "Front": "κῆρυξ",
    "Back": " sb. 3 m.: budbringer"
  },
  {
    "Front": "κινδυνεύω",
    "Back": " vb.: risikerer"
  },
  {
    "Front": "κίνδυνος",
    "Back": " sb. 2 m.: fare"
  },
  {
    "Front": "κινέω",
    "Back": " vb.: bevæger"
  },
  {
    "Front": "κλαίω",
    "Back": " vb.: græder"
  },
  {
    "Front": "κλέπτω",
    "Back": " vb.: stjæler"
  },
  {
    "Front": "κοινός",
    "Back": " adj. 1-2: fælles"
  },
  {
    "Front": "κοινωνία",
    "Back": " sb. 1 f.: fællesskab"
  },
  {
    "Front": "κολάζω",
    "Back": " vb.: straffer"
  },
  {
    "Front": "κόλασις",
    "Back": " sb. 3 f.: straf"
  },
  {
    "Front": "κοµίζω",
    "Back": " vb.: bringer"
  },
  {
    "Front": "κόσµιος",
    "Back": " adj. 1-2: ordentlig"
  },
  {
    "Front": "κόσµος",
    "Back": " sb. 2 m.: orden, udsmykning"
  },
  {
    "Front": "κοῦφος",
    "Back": " adj. 1-2: let (at bære)"
  },
  {
    "Front": "κρατερός",
    "Back": " adj. 1-2: stærk"
  },
  {
    "Front": "κρατέω",
    "Back": " vb.: behersker, styrer"
  },
  {
    "Front": "κράτος",
    "Back": " sb. 3 n.: styrke"
  },
  {
    "Front": "κρίνω",
    "Back": " vb.: skelner, dømmer"
  },
  {
    "Front": "κρίσις",
    "Back": " sb. 3 f.: skelnen, dom"
  },
  {
    "Front": "κριτής",
    "Back": " sb. 1 m.: dommer"
  },
  {
    "Front": "κρύπτω",
    "Back": " vb.: skjuler"
  },
  {
    "Front": "κτάοµαι",
    "Back": " vb.: erhverver (perf.: har)"
  },
  {
    "Front": "κτείνω",
    "Back": " sb.: dræber"
  },
  {
    "Front": "κτῆµα",
    "Back": " sb. 3 n.: ejendom"
  },
  {
    "Front": "κτίζω",
    "Back": " vb.: grundlægger"
  },
  {
    "Front": "κύκλος",
    "Back": " sb. 2 m.: ring"
  },
  {
    "Front": "κύριος",
    "Back": " adj. 1-2: i kontrol, med magt; (sb.) herre"
  },
  {
    "Front": "κύων",
    "Back": " sb. 3 m.: hund"
  },
  {
    "Front": "κωλύω",
    "Back": " vb.: forhindrer"
  },
  {
    "Front": "κώµη",
    "Back": " sb. 1 f.: landsby"
  }
]